# **Desarrollo de Zeus**

Estos son los lineamientos para programacion en frontend y backend. 
**Se esta desarrollando la documentacion, en una proxima edicion se agregaran imagenes.** *Tomar en cuenta los siguientes puntos: informacion de trello, imagenes hechas para techradar, it framework*
## **FrontEnd**

A continuacion se lista de manera general: 
* Lenguajes
* Nomenclatura para codigo (variables, metodos, regiones, etc.)
* Estructura de aplicaciones o WebApps (archivos, carpetas, gestores de paquetes)
* Implementacion de logica de negocio (consumo de WebAPIs)
* Tecnologias para extender funcionalidad de las aplicaciones (seguridad, unti testing, `versionamiento de codigo, integracion continua` ) *Los ultimos puntos se van a profundizar en otro documento*


## Lenguajes

### Teoria
Por ahora los lenguajes para programacion de frontend son:
* JavaScript
* TypeScript
### Contexto
### Implementacion
